點解而家返part time仲慘過返full time

返十點放九點 仲要冇得食lunch
人工50/h 到底係咪正常

冇得食飯就quit啦
咩工後飯都唔畀人食

Pet grooming

咁都係得50蚊一個鐘會唔會少咗啲

叫左加人工 之後閪面閪足一日 日

加幾多

六點開始計60/h

返pt返到做狗咁不如唔好返

諗住做多排辭職 返full time

係你on9姐

不嬲pt 最惡 你就做到隻狗咁

比我就話去廁所
蛇半個鐘出去食飯

廁所係舖入面 而且附近冇野食

勞工法律規定工作超過8小時必須有1小時食飯時間

以前返甜品舖都係得半個鐘食飯